唔通連個天都想利記攞英超？

但老天爺你就要犧牲香港？公平咩我屌你老母

若這英超冠軍宣佈下來 香港國已不會存在

佩哥